[本地足球]2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (68)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃：
2017-04-13 香港飛馬 vs 傑志 旺角大球場 20:00
2017-04-15 九巴天朗 vs 東方龍獅 深水埗運動場 14:30
2017-04-15 理文流浪 vs 南華 旺角大球場 17:30
2017-04-16 冠忠南區 vs 標準灝天 深水埗運動場 14:30

港超：
2017-04-17 傑志 vs 香港飛馬 旺角大球場 17:30

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

Credit: 十三哥 Facebook

彭梓鍵 用波型?
用個波 派膠嘛
btw 彭梓鍵 = 垃圾

亞冠有live post？

大同對緊蔚藍 有冇手足睇

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

好似冇人開
等其他巴打開

我今日inbox佢問佢好翻未，佢已讀不回

今晚有無人會開live

突然發現 winning 阿積士有用嘅古迪積去咗支超

好撚大乳

剛剛行屯門公路好大雨

今晚旺角場積水取消比賽？

未來一兩小時香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。

2017年04月12日15時20分更新

On shit
仲唸住一陣趕返屋企睇東方

無

bigmac bb?

東方食撚屎啦 狗志屌穿你啦 屌爆你老母香港足總同政府

撚大有冇份出場?

今晚幾點踢

18:00

足球周刊 香港版 Football Weekly
2 分鐘 ·

【亞冠南韓直擊】
東方正選陣容出爐

門將：葉鴻輝
後衛：曾錦濤、米曹、吳偉超、黃梓浩
中場：麥基、迪高、白鶴、梁振邦、李康廉
前鋒：洛迪古斯

開波時間：香港時間六時正

【亞冠南韓直擊】
東方正選陣容出爐

�門將：葉鴻輝�
後衛：曾錦濤、米曹、吳偉超、黃梓浩� 中場：麥基、迪高、白鶴、梁振邦、李康廉� 前鋒：洛迪古斯

開波時間：香港時間六時正

#東方 ＃亞冠 ＃水原藍翼

認唔到

今日有冇巴打落賭注

洛迪古斯咁快好返

強陣

完全預計到

見到了, 6號港仔Gerbig

高中生

好撚西場波

吳偉超

之前幾驚洛迪 迪高 羅拔圖一齊冇得出, 到時真係打碌撚

Link?

聰頭呢？

球波亂鳩咁傳 差啲出事

出面唔只做緊工程 仲有人打緊棒球

東方攞到分自貼

冇人想睇

聰頭留力下場對含大 (好似係)
牛丸逼害金井

個30號中場好廢

個7號界外球掉去人地背脊 屌你 好好笑

陣間吳偉超熱身整傷, 聰頭正選

支那超加黃梓浩唔比人撚到爆就出奇

支那超應該踢唔足全場添

我孝有冇後備

出中超唔出我孝 又逼害

王子由省港盃吹奏 到亞冠變地底泥 都變得幾快

屌蔚藍失波

對面出主力

香港未來左閘希望
希望佢捱得過呢段時間再keep住進步

東方攞到分我貼村長出黎

678了

Gerbig飛身鏟波嚇到個黑鳩過完龍門都射唔入

失咗了 回身追唔切

無出上場入波的狀拿分喎
有無出廉基分？
呢兩個至勁

開左post, 用住先

[推到完場] 12/4 - 18:00 亞冠G組 水原三星藍翼(南韓) vs 東方

頂

徙時間

thx

台甲=香港甲組？

就咁睇似學界級數

隊長26號就係廉基分

後備擺左牛榮, 戰神, 聰頭, 大眼, 金井同菊花
擺Lali同亨利係後備都好ar屌

我貼完自己再貼村短

lali起碼好氣好氣
亨利點都有用過大眼掛
大眼都冇踢開

無後備龍？

同金井一樣

後備：
6黃展鴻
12曾至孝
13謝敏榮
14鄭璟昊
16何國泉
24鞠盈智
28黃志聰

一時間要佢連上幾級
可能打下港超同省港盃佢表現有中上級
但港隊同亞冠就高左幾高層次，見真章

王子亞冠對抗性唔夠，學下442 la

亞冠節奏速率快港超幾倍

得 台電好d

有希望過方栢倫先啦
佢上位唔耐又唔駛踩到咁盡既
亦唔好過份地ff同吹奏佢實力

擺聰頭托

442係過去十幾年港超最強
點可以咁比

亨利有傷ar

王子點都要交下學費先會進步, 之後係龍係蟲就要睇佢做化

損人不利己

agger
反正領袖同lali兩個都係唔夠班
唔會優先考慮換佢地入去
咁不如擺個好氣好力d既坐後備
睇下有冇機會搏增加隊波活力

今日個隊已經係大同 本來踢亞協

LINK呢

老鑑個廢老係咪低能 ga

無link?

乜事

係到問link嘅矛得救了

係

睇見連登出面某啲人真係遲早影衰連登仔女

例如？

同埋喺度搵食 踩香港咪即係自貶

唔係港足呢班，但以偏概全好易。

下個月準備去川崎睇住東方俾川崎前鋒大屠殺

東方

康廉下下推落人地到

狗志英明，要旺角 主場

5:0變1:0
上次仲殘陣

旺角場福地嚟

sure
上次無迪高，洛神tim

陳婉婷説：“在上半場，我們在組織防守和有時候進攻上都做得非常好，所以我滿意球隊上半場的表現。”

“可是在下半場我們不走運，而且體能下降得非常快，所以我們在非常短時間內丟掉數個進球。”

“但我能説的是水原三星的水平非常高，射門精準程度也是非常高。他們配得上這場勝利和5粒進球。”

第四球個旁證跟唔到個波

含大球迷25號唔喺旺角場門口抗議正契弟

rubbish

一群傻逼

點解換白雀？

留力聯賽

傑志加油 唔想睇東方打亞冠

東方防守真係

拜定旺角場條柱

俾多次機會東方
等佢下年增兵

yes 我傑輸梗了

呢句真，俾人炒少兩三場，兼偷到一分，爭d三分

下年繼續用聰頭

上半場人哋收起3件鬼試味，發現差唔多全泡都吊打，下半場就換鬼入去玩。

蒙通然緊蔚山

蒙通啲防守真係不撚得了，三成控球，一個角球就搞掂
呢啲先係防守足球呀

冰有得比呀
蒙通勁野黎
係香港班井底蛙先覺得中日韓以外都係垃圾

蒙通聯值得香港球會借鏡

隨時首名出線

咪係，以為人地流
賀歲杯有埋借'將都輸蒙通

蔚山讓返個位俾我地傑志踢啦仆街

你好似記錯咗

東方教練陳婉婷賽後表示，水原藍翼球員的體能確實較東方優勝，當失第二球後，嘗試爭取加強進攻，防守上削弱了少許，回防速度亦因體力減慢，致在短時間內連失幾球。

她說：「對手入球好有質素，是值得取得的入球，但如體能上可以提升少少，下半場的防守組織上能更佳，或可減少失球。」牛丸強調，大敗與對手陣式無關，當落後0:2時，球員體能、信心及位置亦出現問題，球隊明白作客賽事部署有困難，希望累積更多經驗後，往後賽事表現會有改善。
記者曾雁平、攝記王子俊南韓直擊

係wo

蒙通聯Xisco人工幾錢？

錬鈁搵件支那超扮增兵 輸左都唔抵可憐

其實點解蒙通聯咁勁
秦國都仲係比日韓數

2016-17年度瑞士豪度錶足總盃將於4月13日(星期四)假旺角大球場上演一場賽事，由香港飛馬迎戰傑志，晚上8時正鳴笛。門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內

日韓呢班唔係國內二三線咩, 最頂尖一批出哂去, 用中等馬打秦國既上等馬

日韓最top球員在歐洲，點同亞冠，亞冠仲有外援

Dangda

港超球會最好係搵d西乙A 當打前鋒
28-30歲左右，級數上足夠係港超屈機，亦夠班打亞冠，人工亦勉強負擔得起

蒙通踢法上唔算防守足球

東方龍獅於亞冠盃分組賽作客大敗0比5予水原藍翼，將帥賽後難掩失望之情。主教練「牛丸」陳婉婷認為球員體能下跌，成了下半場兵敗如山倒主因：「南韓球隊一向體能較為優勝，而我們近期需要應付密集賽程，下半場明顯見到球員較為疲憊。在球隊失了第二球後，我們換入了攻擊球員欲打反擊，防線未及調整以致在短時間連環失球。雖然對手好幾個失球也具質素，但如若非體能影響，相信可以避免。」
牛丸

蔚山係後面搓波時，蒙通可以有4－5個人係前場壓迫搶波

數秦國4:0
入波4個都係歐洲踢波

個久保裕也19歲就去左瑞士

數秦國4蛋正選十一個有九個都響歐洲
爭幾撚遠呀

日本仔留班二三線球員係亞洲陪你地玩

蔚山門將仲差過阿鵬

多謝燒山 香港隊快要出線了!!!

反撃個球
輸菊花個罰球開得柒

今日最有威脅攻勢係咪一開始麥基球射波同埋兩三個衝埋龍門口食唔到叉燒呢兩球, 說好的死球破敵戰術呢?

西乙A球員好貴wo
揾東歐兵好d,如塞爾維亞美高，雲迪奴域平靚正
高美斯之前人工都唔貴
巴西/西班牙球員要高質好貴

不過麥基亞冠表現好好

4場亞冠唯一入球咪死球囉

12碼

yes
麥基果下算射得靚了

本來搵左西甲前鋒， 打開左網絡
不過咁搞一搞， 人地隨時唱衰你高班d既都唔敢黎

Momay Momay Chan 情況就如印馬大戰吸引好多非球迷關注，吸引佢哋嘅，主要係印馬之間產下嘅問題。

美高，雲迪奴域呢d未夠班係亞冠carry港超隊
西乙A前鋒一個月人工洗唔洗25萬?我認為要踢亞冠有成績，廿幾萬一個月人工外援係少不了

九巴元朗六十七人傷

屌你老母牛丸，你原來無撚預計到落後要點做㗎？

香港搵巴西低組別
巴甲巴乙都唔show你啦

係ar
btw之前有人話垃王人工三萬五，抵到

亨利屌打

仲要玩鳩我

昆班巴西佬話係港超打得好就有得去中超掘金

為咗向韓國人出氣而即刻射入罰球嗰個俾牛丸換走咗，所以冇咗死球破敵

以前定確得，但前提住夠七年入籍

狗志覆人

lm等睇55555今晚facebook出post
2條撚樣仆街死啦

link?

衝出嚟同球迷泥漿摔角，on 9

蒙通聯連勝日職韓職球隊

蒙通聯下場和+鹿島鹿角又唔輸比蔚山就肯定出線了

peter accounnt又比人hack左

基奧雲尼狄卡奧最勁好似踢巴丁

仲返乜鳩主場 第三回合?

又各乜鳩拎一分

巴甲巴乙果D黎亞洲都係去支超日韓職

艾迪美臣幫過巴西踢U17世界盃
而家都係打大阪飛腳

元朗個teacher ko已經係西乙級

打左半季就返左鄉下
第一場打傑志勁撚到

邊個呀

自從橫濱收左皮後
再冇高汁 日援
而家d亞援 唔夠高汁

水原個莊拿分之前踢巴甲

係ar

點解可以成日錯

垃圾tvb

非國盃最佳陣容

內田智也都高質呀

仲有赤道幾內亞國腳

多謝提醒。

大家睇左13哥咁耐
仲未明第到踢得掂唔代表踢得掂港超咩

港超 得鬼閒請d 要踢國家隊
d腦細 話 咁貴請返黎 又要消失1排踢國家隊
1定唔制

Yes
麥基帽子戲法
洛神12m
Wfc超角球接應頂入

唔係吃喝玩樂既問題
而係香港既足球配套咁既樣

隨時有啲冇上網嘅阿伯信以為真

明明係亨利同聰頭入波

訓左冇睇
東方贏水原5-0

Surprise

東方亞冠三連勝奇績出線第一彈！

馬拉2017年submit左兩隊申請club license
最後得柔佛拎到牌
知唔知仲有嗰隊係咩東東？

睇下泰仔D組織，都唔知幾時先打到

香港足球強大了

亨利戴帽
聰頭後備上黎角球頂入一球
補時嗰陣喇叭泉禁區頂嗰球cur得好撚靚

印尼最勁嗰排揾晒大半隊利比里亞國家隊球員去自己國家踢，不過有好多去到妺妹地，但出返歐洲踢到識飛。

如果睇到香港足球水平進步到有秦國既level已經好滿足

你让叶鸿辉先停赛再说，这个家伙在，恒大起码少进4-5粒

Kim：重召亨利入國家隊

分分鐘都好過辛祖

東方輸第一球，中國輝應推出底線
全場都ok la
不過佢幾場亞冠表現可以再好d

辛祖專心打傑志
國家隊就要有勞亨利了

蒙通聯個球場咁正

屌你老味大鳩頭又嚟料

Afc好小氣
小明射正同下半個叉燒剪一個入去都好啦

戇鳩cc出新聞話藍翼"跑狗"

點睇東方要無份踢亞冠球員都要隨隊去韓國？

藍翼跑狗半場發威 東方龍獅輸蝕體能

有錢囉吹咩

啲組織好撚勁

佢每段片都咁上下長度 鬼叫東方失咁多球

水原係跑狗的話，東方係咪死狗？🐶

真係j league水平 把握力好d唔止一球

留係香港多d時間休息

今次我agger天光陳

東網仲有樣野好on9，次次報葉鴻輝都叫佢英雄輝，即使成篇野佢唔係主角，同班主張廣勇博士有咩分別

另一隊亞協代表felda united?

佢啲terms全部一式一樣 eg精華啲頭鎚一定係銅頭一搖

而家呢個年代做傳媒真係easy
用罐頭term打篇和稀泥文就可以收工
屌! 早知讀傳理啦仆街!

秦國班主力兩年前廿歲多d已經係正選，仲要攞埋鈴木盃，
香港班球員廿歲就算球會有正選都打到一 pat 屎咁

可能係了
如果19年馬超亞冠1+1
但到時仲係得一隊有牌
(其實應該唔會 )
咁會發生咩事

Sandro
贊助 ·
Está no ar o vídeo com meus melhores momentos 2016/2017 em Hong Kong, na seleção de Hong Kong (HKFA) e no meu clube kitchee (KSC)!!!
Obrigado, RM Mídias pelo vídeo e Dehco Wanlu por ceder a música!
.
On the air is the video with my best moments 2016/2017 in Hong Kong, the Hong Kong team (HKFA) and my club kitchee (KSC) !!!
Thank you, RM Midias by Video and Dehco Wanlu for handing over the music!
.
#Sandro9 #HongKong #SeleçãoHongKong #HKFA #kitchee #KSC

辛祖球皇片

得2分鐘
你俾人入咁多

傳媒中文水平低過以前好多

笑咗 有人話: 淨係識死守，就叫守狗啦

人地跑得快體能好係苦練得返嚟，叫人跑狗有無尊重過人地付出過的努力？

總領隊又食藥

球迷幫佢整？

上面講咗 鬼叫失咁多球

有時太多入波連慢鏡都冇

J幾分鐘好啦，陣間藥效過左就故態復萌

7:0

人地外國有真草場練波, 香港無, 無計

有啲直頭係傷咗

團結

明白

mk聰

Ng Kin like咗狗志個comment

睇返第一球中國輝真係100%責任
咁樣撲返入場入面

追撚到live 顫抖吧

第二個嚟架

屌 而家同你角色對調咗咁
伍炎堅吖嘛

對蔚山個球充分體現咩叫妹下妹下 不過又俾佢射中柱

matree條新片
chan!
胡國雄

起題同事係想講「跑狗戰術」，絕無不敬或貶意，希望各位球迷朋友不要誤會。

又嚟越描越黑

香港同泰國喺足球發展最大分別，就係政府及社會對足球嘅投入及支持。其實2000年泰國都仲未有全職業聯賽，去到千禧中仲要閙雙胞，但冇事後好快上軌喇。

同事就係你自己

次撚次維完穩畀人插就話唔係咁意思 球迷朋友唔好誤會

屌佢老味

mk聰facebook全部都係女

明明話自己毒撚

好講窿路人脈，唔係諗咁易。

睇完多仔，就覺得李明可能真係真心膠

首要任務係完全超越泰國對下嘅越馬印，同埋社會各界同政府要非常合作，如果唔係好難有進步。

晒氣 政府冇成績唔理你，各界更加wfc本地波

好撚攰

大頭係咁上下 下一句就唔撐既咪入黎 on99

香港球隊隊隊都妹
一出到去隊隊對手都快
跑得快速率高就叫跑狗
咁我就真係諗唔到出面有邊個對手唔係跑狗

其實泰國好多低組別球隊係蝕住搞，唔會蝕得少過香港，但泰國人諗嘅嘢比較長遠，冇咁功利，大家葡萄泰國都冇用，本身兩地社會風氣唔同，香港人比較現實，乜都講錢，泰國人都鐘意錢，但就冇咁現實，唔會只係諗如何賺多啲錢。

佛性

麥基咪仲跑狗

見到秦仔宜家係榜首真係好難唔葡萄

其實世界上都唔係有好多隊波可以賺到錢，主要都係靠隊波作為跳板去傾生意

其實白雀尋日又唔係受傷？
牛丸點解要換佢呢？完全無解釋過
換都換傻邦la,咁差

政府支持最重要，無球場/青訓好難搞

澳門？

蒙古？

打團結杯果堆

有無人今晚去睇足總盃？

助攻榜

邊行係助攻？
右邊數起第二行？

不要on9
港隊打尼泊爾同澳門都唔敢講十拿九穩

法比安尼去左西乙b,迪亞斯繼續失蹤

顫抖吧小香港

死mk

mk mac

係，綠色波個行

有踩面

計左刷港會果d ma

仆街唔俾印

印
ON LUN
99
囉一係

唔成功落訂

T史 卡尼祖 卡卡 迪天奴 最勁踢過巴西咩級別

印狗志落地獄唔知得唔得

話說拉大印衫未

卡卡踢過英冠幾場 西乙西乙b
大隻奴葡超
卡里祖巴甲出過幾場之後響巴丙巴丁流浪

卡卡咁勁其實都係西乙level

去第二間問下

大隻奴33歲先來香港？好似踢左好耐葡甲

yes,中堅轉中鋒屌打港甲

迪天奴隊波好似間唔時都有po番佢嘅舊照黎J好似係leixoes

係leixoes，踢左3年

林志堅過德甲20場，德乙14場
但真係跌得好快，現在港超嫌佢平庸
其實佢係咪有腳患？豬sir成日要換走佢

印單字一個志
Number係9咪得

差緊電咪用電話喇

2013年，Tobias重回香港進修學業，成為與北京相距2000公里的國安球迷。他一方面與其他國安球迷，定期乘車到廣州觀看國安作客；一方面，他想在香港找到與北京相同程度的聯賽文化。某個周末，他到青衣運動場觀看甲組賽事：公民對晨曦，球場光景教他難以忘懷。「很安靜，只有數百名觀眾，超過一半座位空空如也。觀眾以老人家為主，場上兩隊鬥得難分難解，場下的他們沒有甚麼表情，入球也不歡呼。完全不知道他們是哪隊球迷。」

另一樣令他疑惑的是，公民與晨曦共用青衣運動場為主場，氣氛卻又比不上外國同城打呲般熾熱。原來，本地聯賽直到09至10年度賽季才實施主客制，過去各支甲組球隊輪流租用大球場和旺角大球場比賽，談不上有「主場之利」。為了解開心中疑惑，Tobias不止成為香港球迷，目前更在浸會大學人文及創作修讀博士課程，研究本地足球文化。

offside hk果個？

真正港超迷

開設英文港足網 每周電台節目講波

29歲的Tobias大部份習慣都與足球有關：每個星期睇兩場本地波、在香港電台第三台擔任客席體育主播、為自己開設的英文本地足球網站「」寫報道與球員專訪、以及在Podcast頻道上與拍檔討論足壇大事和港隊戰術分析。「今期我們『炳』金判坤在亞洲外圍賽敗陣給黎巴嫩的戰術安排。」他笑說。

從2013年開始觀看本地聯賽，現在已經是「波台黐線佬」。本地波有乜好睇？他就愛看草根味重的球會，與社區聯繫夠紮實。「我是和富大埔擁躉。大埔是歷史上唯一一支從丙組打到上甲組，以及港超聯的球隊。多年來凝聚一班大埔人球迷，向心力特別強。」歷史如果太悶，提起球會大使「大埔LuLu」董嘉儀，或者能喚起你對這支球會的印象。

恰巧，他最欣賞的球員，正是最近因退隊爭議而廣為人知的東方防守中場白鶴。當網民大罵「大陸人養唔熟」的時候，Tobias卻解釋，白鶴踢球鬥志、韌力十足，對自己表現極為盡責，絕不交行貨。

呢個係咩場？ssp?

麥花臣

ssp邊有咁靚呀

觀眾以老人家為主，場上兩隊鬥得難分難解，場下的他們沒有甚麼表情，入球也不歡呼。完全不知道他們是哪隊球迷。

件衫係落完訂佢話唔係幾好

印勞高

屌鳩佢啦 錢就收得咁撚爽
做就唔撚夠薑做
叫佢賠返double訂金

ws幫開東方印字 唔敢得罪狗志
btw做乜買東方波衫?

拉大唔記得轉ac?

訓左無睇

陳7轉左18號，郭建邦即係正式炒9左拿？

可能佢係東方球迷？

班阿伯淨係識踩球員踢得差
要佢地歡呼係無可能

廢伯成日話當年點點點

成日話當年屌打日本

519 ar
30年前仲成日講

捧舊人來踩而家d人

可能10年後陳7都俾人吹到係神級前鋒

<星島日報>

韓戰吞五蛋 東方恐韓症繳械

(星島日報報道)東方龍獅出戰亞冠G組恐客症發作！該隊繼首仗征廣州恒大慘負0:7後，昨造訪水原藍翼再被對手留前鬥後戰術玩弄，下半場耗盡體能中門大開，結果大敗0:5，兩場客戰狂失十二球。

昨仗僅二千七百五十八人入場，令擁四萬多座位的水原世界盃競技場非常冷清。當地藍翼球迷具先生指戲碼不強，加上賽事安排於周中上演，上班族大多工時長，令票房不佳。

主帥陳婉婷（牛丸）直言大軍須加強客戰體能及心理，盼下月作客日本勁旅川崎前鋒能及時痊瘉。
大敗後，牛丸指球隊下月亞冠作客川崎前鋒前，務必改善客戰表現不如旺角場出擊的缺點：「我軍今仗體能急速下滑，比數落後時心理也未能好好調節，令攻守顧此失彼，上述兩項問題須盡早檢討改善。」大軍今午將返港，為周六足總盃八強在深水埗運動場鬥九巴元朗備戰。

宜家都吹奏

當年呀...2009年呀
陳柒後備上陣得個幾分鐘就一嘢搞掂日本仔
你班後生仔睇吓你地
唉呀我都廢事講喇唉
爛泥扶唔上炳呀

連登仔過多20年可能就係講緊呢番說話

打J打足三十年既519之後果round咪就係輸俾日本仔囉, 何來屌打

唔係點解會走去業餘波 但佢業餘波都唔勁

驚東方下年唔俾佢地代理印

全靠優叔優伯入去撐場，應該頒獎比佢哋先啱，鳩波有屁睇咩。

港甲都有野玩

依家出傻邦好似打少個咁

係ar, 係南華後期已經係

相信都係，連登仔去到2047年就會成為當時後生仔眼中嘅廢伯廢叔，當你回憶返香港仲可以用獨立參賽出去踢世盃外亞盃外時班後生就會話：“廢伯收撚皮啦成日話當年加陣2047年喇香港同深圳都合併埋連fifa都收返個會藉啦仲講當年打和烏兹別克有幾威把鬼呀諗吓全運會入唔入到第二圈好過啦。“

香港都唔係省有得踢全運會咩
香港市

車路士足校學校 (香港)
校友
杜國樑：香港職業足球員，現時效力香港超級聯賽球隊港會。
林衍廷：香港職業足球員，現時效力香港超級聯賽球隊R&F富力。
謝家榮：香港職業足球員，現時效力香港超級聯賽球隊理文流浪。
林樂勤：香港職業足球員，現時效力香港超級聯賽球隊香港飛馬。

計CV, 畢特同基士文已經係近廿年最強，就算阿路巴連拿最後真係加盟咗東方，佢都只係踢過一季多啲西甲，嚴格嚟講都係西乙以上，西甲未滿

中下游大戶

唔講CV 單講知名度已經輸晒

阿路巴連拿有西甲中遊水準嘅
不過佢踢法喺西班牙黎講算係粗嗰班
加上中下遊大多鐘意借人湊夠隊波
所以先踢西乙啫

強化版洛神

山蛇

98,99年的
睇下遲d仲有無

同深圳合併，好似上海天津咁。

遲d有冇港超會搵朱偉鈞

係ar
盧比度ok嘅
畢特同基士文cv近廿年最強，但老先嚟香港

港超吳彥祖

學生港波

【#港波專訪】期望成為全職球員 - 文家永

撰文：守拙 攝影：Santiago.K

一提到港會，大家都會想起是一家業餘球會。當中不少球員有高薪厚職，年薪過百萬。但其賽隊內亦有不少年輕球員，正為自己的足球夢而打拼。現年22歲，球員叫他「Daniel」的文家永，就是其中之一。

文家永是港會今季新加盟球員之一

走過西班牙 適應不同踢法

一副外國人臉孔的文家永其實生於香港，中學就讀香港加拿大國際學校，在英國讀大學。期間，校隊教練推薦他到西班牙丙組B聯賽落班，他認為在西班牙獲得很寶貴的經驗。因為前往西班牙前踢的球隊都主張「高Q大棍」傳統英式踢法，但到了西班牙卻要效仿巴塞踢地面組織。他坦言，完全改變踢法和理念十分困難，但為了上陣機會，他會努力適應：「為了可以交出好的表現，我在該段時間一直細心聆聽教練給予的指示以求適應不同的踢法和繼續進步。」憑著他的堅持，在西班牙獲得不少正選機會。

Daniel曾到西班牙落班

效力西丙B期間 擔任防中為主

文家永表示在西班牙時，自己的位置是防中。這是因為教練認為其思路清、身型比較高大、傳球亦簡單直接，故讓他擔任防守中場。Daniel更謂：「我記得教練提議我學習巴塞防守中場布斯基斯的踢法，失去控球權時要落力迫搶，控球在腳時幫助球隊控制節奏及組織攻勢。其後他認為我技術有進步，曾經數次嘗試安排出任攻中位置。」

文家永坦言身兼數職確實辛苦

決定回港發展 身兼數職

文家永在今季季前回到西班牙球會參與操練時，被告知繼續留在球隊工資不會太多，或會比回流香港球壇的人工更低。再三考慮各種因素下，他決定回流香港發展。可惜回到香港時已經八月尾，各港超球會已經完成組軍，都無意即時簽入他。唯獨港會有意即時與他簽約。文家永認為機會難得，自己又曾經效力港會青年軍，因此決定加盟。但是由於港會是業餘球隊，工資並不高。因此在加盟港會後，Daniel需要「搵工」：「這年間我曾經擔任足球教練、補習老師、體育老師等工作，我頗享受兼任這些工作，但身兼幾職確實辛苦。」

速度較快 被轉型打前鋒

文家永表示：「我加盟港會後，教練伊華特認為我是隊中速度較快的一員，在前線可以幫助球隊打反擊，因此決定安排我踢前線位置。」主場對富力一仗正正被安排踢前鋒位置，後備上陣射入職業生涯第一球。文家永記起當時上陣時球隊已經落後0：3，自己入球時則將比數改寫成2：4，當時希望可以追平的。雖然球隊最後落敗，入球亦有幸運成份，但Daniel仍為自己取得入球感到開心，希望往後有更多機會擔任前鋒和取得入球。這位年輕球員認為自己有足夠能力踢前鋒，但亦說起對流浪和對標準灝天時浪費了很多機會，希望自己可以再提昇把握力。

球隊需要利用他的速度，所以多場被轉型作前鋒

到流浪跟操 感受職業訓練

季中文家永曾經到流浪跟操，他認為流浪的訓練強度較大，比起港會的訓練更專業。流浪每天都有訓練，而港會每周卻只有兩課操練，密集訓練令Daniel覺得自己在該段時間可以更有效提昇自己的狀態和體能，亦感受到職業訓練的強度。他希望以後有更多機會在職業球隊跟操，亦道出了自己的夢想：「加盟一支職業球隊，真真正正做一個職業足球員。」

業餘面對職業 困難非常

他認為儘管港會長時間都在榜尾徘徊，但隊內氣氛並不差。每次球隊輸掉比賽，甚至大敗，球員們仍然會積極面對。職球員會檢討有何不足，下場可以如何改善。因為大家都知道，作為一支半職業球隊，要在港超面對其他職業球隊相當困難，但體能確實是一個問題，他坦言：「有兩場勝仗對港會來說，已經很好。」(編按：作客對標準灝天贏3:2以及作客對和富大埔贏2:1)

港會原定護級目標未能達成，來季只能港甲再會。但其熱血精神，已讓不少球迷津津樂道。希望文家永，以至其他港會球員，能夠繼續他們的足球夢！

這個ok wo ,理文/元朗/垃隊考慮下

雖然好多廢伯得個屌字，不過比好多有氣有力又有經濟能力會睇香港波但只限直播會睇叫佢入場就用各類原因去推嘅後生仔球迷好嘅，係廢伯最少有買飛入現場鳩屌，最少親身支持，我記得冰河期比賽有個阿伯同我講話：香港足球最唔掂最需要你哋班後生撐住時，你哋就唔知去晒邊，要靠一班就快落去嘅人撐起個場，唔會羞恥咩？
我只可以答阿伯：依家香港人普遍比較現實唔會同你講乜嘢情懷，你估你舊時呀？睇波都係一樣，你冇成積就冇人理㗎喇。

踢咩位？

恆大跑狗 黎巴嫩跑狗
下次叫大頭分析下對手係咩戰術先

到時香港就變咗用跑狗戰術
香港跑狗半場發威

前鋒定翼

我自己都好唔鍾意呢類球迷
無話佢地錯 只係我唔鍾意

喺circle k儲咗幾多錢呀

$0.5
個apps 無咩用

東方，南華最多廢伯球迷
佔左入場人數近一半

唔係講廢伯
係講班剩係睇直播既後生
廢伯其實好多都ok

後生要比錢唔制，同埋星期六日拍拖好過

香港足球最唔掂最需要你哋班後生撐住時，你哋就唔知去晒邊，要靠一班就快落去嘅人撐起個場，唔會羞恥咩？

自己柒咗然後面對巨大壓力點算

廢伯好多係buy血統論，唔like住滿七年外援入港隊

首先要認衰先
跟住有誠意地搵人幫手(如果可以）

入場睇一場香港垃圾波
瘋狂爆粗

捉住76勇/鳩跑倫嚟當佢地妓女咁狂hi

打去cable

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

都唔係所有都係咁嘅，我識一個優伯，佢嘅論點就係：入咗籍，仲講係咪本土唔本土，弱撚智。

同意阿伯都有明事理的
不過盲塞比例係高過其他年齡組別

駁唔到

因爆炸事件
多蒙特球迷發起收留摩納哥球迷住宿一晚

如果係香港的話？

其實羞恥的應該係班冰河時期前有入場
但到港足衰落冰河時期便不入場的人
嗰班而家應該都係中老年人嚟

仲有班開口埋口講本土, 但係根本唔會花時間同金錢去撐甚至其實係鄙視本地波既人, 只係借港足抽水反支, 有咩資格做本土派, 應該正名做排外撚先正確

恆大球迷不了
架妹韓妹OK

含大球迷訓街抗議香港人欠撚左佢哋

有啲本土網台主持好撚串架，伍家謙屌佢地，佢地就話咩港中大戰有人睇你就執到啦，叫咩人去睇港超啫？又冇警犬隊啊解放軍隊啊俾我地鬧

估中ac

講又唔聽，仲要侮辱黃洋，仲要block鳩我，啖氣咁都落到仲係男人嚟？

間屋細閪到咁你請人都唔住

奶共香港政府用公家錢請佢地住酒店

大陸人咁尊貴
香港嘅樓唔岩你地住架
咁富貴去5星級酒店喇

貪佢入會個$50現金券

現實係繼續用班老野

三浦知良啦

今周港超精華不得了

富力標天同元朗飛馬嗰兩場純文字討論
仲有yennie話睇下今場表現好搶眼嘅許嘉樂有咩想講啦 跟住鏡頭就接撚咗落下一場波

x2

你終於由iie進化成功

好悶 refresh極都冇嘢睇

落雨🌧️
打波先黎落雨

welcome to Google chrome

傑志又幾日內打兩次飛馬

兩張圖左邊個男人都係昅住大少姐

俾泰仔屌打

蘋果迷你Chrome

好大機會比馬拉過頭

第一張好核突 成個神婆咁

唔出奇
做7哥

Fifa dq 北泡未

神婆都好靚呀

賭上kim下半世人嘅運氣

有無巴打入場

想去修頓多啲

我島u19 2:2 韓國光州u19

傑志正選陣容:
23.郭劍橋, 3.丹尼, 5.艾里奧, 6.林志堅, 8.艾力士, 16.林恩許, 17.羅勳奴, 19.黃洋, 31.羅梓駿, 32.華杜斯, 90.金奉珍

後備球員:
1.王振鵬, 7.費蘭度, 11.辛祖, 12.盧均宜, 20.林柱機, 21.唐建文, 22.溫俊

羅梓

咪又係輸俾馬拉

俊哥

為林樂勤入場

一早話左落返亞協係時間問題

東方如果拎到3分or4分都好
而家得1分比馬拉仔過撚硬

狗志累人

其實今屆jdt隨時亞協東南亞四強賽已經收皮
錬方爭氣少少已經可以睇多兩年亞冠

成日撞到ventus Lau

1 基斯贊 [GK]
3 艾華度
6 麥保美
9 梁嘉恆
10 利馬
13 黃俊皓
14 方栢倫
18 陳肇麒
22 胡晉銘
27 林樂勤
39 查維斯

88 袁皓俊 [GK]
7 迪亞高
8 黎洛賢
12 蕭俊銘
15 安基斯
20 鍾偉強
21 張志勇

我係咪唔出得場？

Bigmac 放飛機

Tuck shop都唔開

好耐唔見梁國威 長傷?

好多人捱肚餓

可以倒戈

香港波出球場出面買囉

去七仔買好過啦

搞好白事未

Really sorry

睇住南華14區由40-50人急速得返幾個人，仲要比花生廢伯串南華冇人睇唔死冇撚用。

係到

唔想知條柒頭嘅野

飛馬擊敗傑志 機率會幾多呢??
你睇下傑志 2隊 都好能勁
KB能否戰術擊倒 朱蛇大軍

塞哂入小禁區

KB唔用駿其幫姐
預備組有出

佢好似成日好得閒

睇來🇩🇪又要上半就換了

港超女神canny同伍小姐影相

相呢

港隊喺餘下亞洲盃外圍賽全勝
係咪可以加多一兩分

港隊喺餘下亞洲盃外圍賽全勝? wtf?
我GPA爆4個日港隊都無可能全勝啦

其實真係唔明d人點解咁在意個球員係邊到人 落到場係好波既咪得

村民唔係咁諗
不過我相對係擔心港隊接班問題多
所以變左比較多去留意有條件入選港隊既球員

十年前啦，香港亞盃外不敵卡塔爾0比3，幾多人係goal3屌鳩卡塔爾用一半歸化兵，又話人雜種軍，我留言話香港可能有一日一樣係咁，比人圍屌。
結果，十年後對返卡塔爾，但人地歸化兵減少，香港就相反，諷刺到呢，唔知當年班J香港隊用本土球員恥笑人雜種軍嘅球迷今日睇法有冇改變？

上半場傑志完全無有威脅的攻勢

小食店開返

有咩推介

bigmac

在座各位巴打 有幾多較偏向 港隊血統論

燒賣加大量棘油

gay

又黎血統論

其實佢地係唔鐘意你隊波/你地傑志三寶先咁講姐

依家個陣要全部香港土生土長應該點出
g持廢kim下輪唔選入藉比班人J下

食過
今日喉嚨痛 不了

4小鬼喎

麥保美真係好撚勁

林嘉緯顏卓彬係場邊睇波

其實港超已經好撚養生mode, 佢仲要係養生群當中above average

冇live今日
幾比幾

我支持港隊盡用歸化兵，爭取成績
反而好反對港超無特區passport都當本地球員，d假鬼太多，幸好下季會改例
假鬼唔係香港人

原來cathy真係有睇管家仔話佢西面

咁講法其實有d自相矛盾，如果當初係要有passport先計本地，今日港隊就唔可能有咁多入藉兵，我諗起碼少一半人，同埋黎緊好大機會入藉既基頓一早冇左啦

old news

金里奧1：0

鳥籠戰術

又輸死球，好似對東方咁，啲人補守第二、三點好差

辛《》朱仔

香港有邊隊波識守second chance

劍橋撲到艾華度頭槌

chirs <> 我賭王

安基斯入替馬交

其實黃俊皓都幾勁

林樂勤傳中，艾華度又爭d食到

入藉個啲唔係一路都當外援咩

971人

呢條撚樣都入波

係
但飛馬特別差

我意思係球會可能會有耐性等個球員夠七年轉本地，但係等七年之餘再加多唔知幾耐既等轉國藉時間，我諗除非係法叔呢d level、一係個外援冇港超化先得

係ar
我指果d無passport踢唔到港隊，又用本地球員身份注冊果d假鬼,如傑志三林,sean依d，搶左本地球員d位，對其它無假鬼嘅球隊唔公平
好彩下季開始新注冊，無特區passport要當外援

傑志應該都要大清洗嫁啦

唔係not retroactive咩？

所以依加黃金入籍一代唔係咁易有
過左之後班血統論撚屌就最開心

係，日落條款，原本冇passport當係既就繼續係本地，之後新加既先唔係

甘下季啲反傑典算

黃金入籍一代
成日話等2019亞洲杯
香港出左線先la

住旺角場隔離d樓好撚正，可以免費睇垃圾波

咁何來大清洗

racio, jordi
可以攞passport ma

清洗佐迪、列斯奧
永續丹尼

加左漏水幕好似睇唔哂個場

邊三寶
晨
俊
?

有個廢伯串得幾好，''經不起風浪''。真係做到低谷一起嘅人好少好少，仲會比走咗嘅人話你盲目地撐，好似覺得你要一齊同佢離開球場先係正常咁。

南華=飛馬私家雞
飛馬=傑志私家雞

傑傑梁?

蕭俊銘無腳好波，留返嘉恆喺到好過啦

yes
sunhei chan 俊立 kitkit leung
傑志三寶

點解唔公平 又唔係淨係傑志先用得

住得係個到都唔會恨睇啦

加埋反南東先鋒edmond chan定陳柏文=4大天王

ft 1:0

啱啱先放工，見啲人話球證
又咩事？

edmond chan成日唔蒲頭
無三寶咁活躍
大家唔好睇三寶表面傻傻地 其實分工好好
sunhei chan 專係高登同連登出Post
kitkit leung 就集中係本地足球專區出Post
而俊立就負責係球場到增加聲勢

我都想知咩事

講完又講，拖完又拖，一陣就話過唔到數，又話資金未到位，經過兩年嚟一波三折，呢套AC賣盤嘅肥皂劇終於喺禮拜四大結局，香港商人李勇鴻正式收購AC米蘭99.93%嘅股權，成為大股東，佢亦會接替貝盧斯科尼，做AC主席。
由李勇鴻控制的羅辛尼亞體育投資（Rossoneri Sport Investment Lux）禮拜四喺AC米蘭母公司菲寧維斯特（Fininvest）手上，收購咗AC嘅99.93%股權，正式成為紅黑軍團嘅班主。根據之前報道，李勇鴻以5.2億歐元收購AC股權，同埋承擔2.2億歐元嘅債務，換言之收購AC要用7.4億歐元。李勇鴻係香港居民，喺1969年出世，祖籍廣東茂名，喺1994年移民香港。
AC今日落入中資手上，結束貝盧斯科尼31年主政AC嘅歲月。前意大利總理貝老喺1986入主AC，幫球隊贏得八次意甲冠軍，同埋五次歐聯錦標。

同1動作 唔同判罰

送jordan仔去AC啦

這間公司有紅色背景
去下青年軍都好ma

其實edmond同sunhei係咪兩父子/funson

三大球王基本上控制唒個中場，屌打其他隊

好似要到星期六先有港超睇？明天無？

明天法圖斯有比賽
重慶當代力帆vs貴州恆豐智誠
4月14日19：35

edmond=陳柏文=分身

今日第一次睇林樂勤，真係幾勁
飛馬把握力好少少，應該和波

陳柏文活躍係JDT page反南 亞冠page反東 真痴線佬

隊隊波輸比傑志都頼黑哨架啦，見怪不怪

係米蘭ok？

唔係父子咩

青山力量

連死球都有埋，好尾機
有球角球直射

佢好敢攻
角球直射呢下我估到

但係佢踢u隊唔突出

佢u隊已經好勁wo
你話對我島果陣？

話時話麥保美攞夠牌下場停賽

youtube成日睇唔到live

無片無真相

係囉
上個月個國際青年賽

應該係一早諗住洗牌
如果最後晉到級, 下場聯賽對傑志停, 咁四強一定出得

有冇撐足好憎人質疑你

南華籃球連續3年贏銀牌
南華足球連續3年失落銀牌

做咩

油渣out

傑志贏波＝黑哨
傑志唔赢波＝出埋黑哨都贏唔到
反傑黨永遠立於不敗之地👍

銀牌? 東傑太認真打，太難打，不了

輸波鬧黑哨都理解
但鬧人垃圾自己又贏唔到黎講⋯⋯

蔣介石都傻嘅
唔好理佢啦

唔支持佢就係五毛中介
自己做到國民黨主席中史得1分

成功撚狗

19歲DSE雞扮老屎忽
豬仔踢波果陣佢重係精蟲一條咋

你問我答得10幾個友同佢玩

睇完琴日蒙通聯精華 啲組織同進攻又幾有質素 香港幾時先學到
人地中場交波好爽 好多one touch

無壓力都交失波既香港球員

港超傳波無準情況好普遍

傑志教練朱志光賽後表示：「球隊目前志在聯賽，但足總盃亦想贏，所以有點矛盾，領先後對方一輪反擊相當危險，但也是意料中事，幸好最終都能贏波。」隊長黃洋亦指出，香港飛馬明顯有進步，令己隊踢得很辛苦，他說：「香港飛馬近況甚佳，難怪可以攻入東方龍獅3球，下場聯賽再對香港飛馬將是另一場硬仗。」

話說頭先場波極悶，唔係基斯贊派膠分分鐘120分鐘兩個窿

相反郭劍橋表現神勇先守住一球險勝

視帝都睇緊馮盈盈live

又諗起尋日傻邦果球

唔記得左偉豪唔喺哩邊添

唔係啦 我地全港足巴打先係同sunhei係父子關係

但始終都只係省港盃台桂
如果我係kim sir 都會比機會佢試下 其實佢都算後生當手弓

好彩有蔣撚 今晚總叫有野玩下

上年省港盃係咁鳩鏟
出腳timing錯晒

蝗俊皓都無黃梓浩咁好

Sunhei Chan = 傑志總領隊 ?

右閘就未排到佢

ching坐左幾耐
BTW 好想見到我朗贏錬鈁
諗下都射左

上季反而贏到

冇追post

星期六連登首席東狗全面進場

利申唔笠水

馬拉越南仔都唔會咁
但港超隊又可以同佢地同一lv

聽講你今晚放人飛機

頭先食左藥唔舒服
我有應佢機的

Yes 已原諒
拉巴都放蔣狗一馬啦

Matt Lam樓下而家整路

拍博彩廣告兼與AV女優合照 保連奴或被逐出中國

巴西國腳荷西保連奴在中超如日方中，但在國內綽號「暴力鳥」的他，今次隨時變「大鑊鳥」。事緣英國《每日郵報》踢爆，這名廣州恒大外援於去年11月，涉嫌在家中為菲律賓博彩公司樂透（Le Tou）拍攝廣告硬照，身旁的合照者還是日本AV女優葵司。中國嚴禁職業球員參與賭博或投注有關活動，再者傳播色情資訊亦違法，在「又賭又黃」下，保連奴或要接受國內有關部門調查，甚至有傳會被驅逐出境。
事後保連奴團隊立即發表聲明澄清，強調事件沒有涉及不法，又指保連奴只知廣告的女角是模特兒，不知道對方身分。由於今次屬當事人並未知情下發布相片，團隊已經與有關博彩公司單方面解約，並考慮起訴。
至於不少網民則對保連奴不知葵司是誰感到驚訝，後者為早前被傳是日本尊尼事務所人氣組合「嵐」成員松本潤的「小三」，而英國《鏡報》亦「抵死」地指，該巴西中場其實是否想藉此遠走中超，重返歐洲球壇。

咁咪返歐洲踢囉，都搵夠錢

連大陸網民都唔信佢啦

同史高拉利一齊躝

要走就4月25前走

到時就會話香港唔係中國境內, 可以上陣對東方

肯撚定踢埋對東方先走啦條仆街
恆大唔知自己其他前鋒咩野料咩

屌想保連奴黎香港有幾難
深圳過關咪得
未失蹤嘅話

唔怪得呢排保連奴腳仔軟

保連奴都水貨

早兩日對川崎四十幾碼罰球一嘢抽埋去好重炮喎

Alan

早晨呀大家

做咩晨早流流比粒膠我

風箏飛不出嘆息橋
即使分開不必仰天長嘯

我愛羅太，我愛canny bb

臘囝仲同個傻鳩玩 咁多時間做吓其他野啦

偉豪唔肯過黎小學雞論壇

其實楊廷有無出過

比人屌走左

無，場場都係出閔大人，佢係u23
楊廷踢預備組，歐沖預備組都無份

幾時嘅事

球迷給力東方返港備戰足總盃

東方龍獅前晚亞冠盃作客0比5慘敗予水原藍翼，昨日由南韓啟程返港，收拾心情備戰明午惡鬥九巴元朗的足總盃8強。

東方於作客水原藍翼之役，除有後衞吳偉超傷出，白鶴及迪高亦有微傷，主教練陳婉婷表示，要視乎球員返港後的恢復情況，再決定如何輪換陣容：「幾個傷兵之中，以拉傷背肌的白鶴較難趕及在周六候命，明（今）日操練會再觀察有否其他球員出現肌肉疲勞情況。球隊目標是在各項賽事也全力以赴，九巴元朗的突擊一向十分有效率，惟望能夠針對部署，爭取勝仗挽回士氣。

連登一開始時
佢嚮度貼live post Link但個Live post係高登
跟住就比人屌, 之後佢就好似冇嚮連登出現

唔怪得要換走白學

fb
睇完亞冠唔想聽到咩葉鴻輝外流了
第一球真係水準之下
不嬲都話唔好吹奏佢。主場對川琦果球咪又係on99
雖然非常支持佢外流挑戰更高水平聯賽, 但以近三場亞冠表現, 出到去真係唔夠班

係wo,

sindy bb

吳偉超又傷 垃圾

朝中社13日報導，朝鮮外務省警告美國不要輕舉妄動，否則將遭到朝鮮式的報復打擊。

朝鮮外務省裁軍與和平研究所發言人當天發表談話稱，如果美國敢輕舉妄動，朝鮮會以朝鮮式報復打擊，在敵對勢力頭頂降下“核雷轟和懲罰的閃電”，讓其嚐嚐“真正戰爭的味道”。

到時會唔會對香港隊施展核雷轟

岩岩睇返第一球，葉鴻輝似係想接實個波但係接唔實，就係呢個動作同撲波個手勢有分別，個波先冇直接出到界 呢球其實離身好遠，佢瞓到盡先掂到個波，撲出底線係個好啲嘅選擇

跟住要睇埋後防嘅follow up就睇出班本地球員嘅質素
1. 王子係射波個一下收步，對面隻翼就向前zip搵執雞機會
2. 米曹俾隻翼拉咗落去，其餘三個就企定定睇波 造成中堅位一睇二，閘位又唔幫波跟返人
3. 到斬中個下個身位已經差多咗一倍
唔好同我講咁快點決定牙，冇料就冇料，返去加操下次唔好再失啲咁嘅波

利串：冇識波牌

皇天擊殺

到時仲有北韓先算

香港大部分球員都係見射完波就收工欣賞龍門撲救架啦

拉巴快啲開多個po追擊蔣介石啦
今日冇垃圾波睇好悶

其實亞冠呢幾場
英雄輝好多波都接唔實

同埋香港球員冇咩意識同體能跟第二點
就算交波, 都係交完就算
防守又係, 行完人出波/起腳, 個波唔係自己附近就開始停步

意識問題真係好難改進

交咗個波俾人就算 唔諗埋後續真係
可以踢慣長傳急攻 唔洗load得咁快

分析詳盡
hk01
據水原三星主教練徐正源在賽後記者會所稱，他們看準了東方防守性的踢法，但由於上下半場體能差距大，因此水原上半場先以消耗對手體能的方式應戰，待下半場才一口氣換上主力外援狂轟對手，結果亦如他們所願
水原三星明顯看準了門將葉鴻輝的弱點，5個入球之中有3個入球都是瞄準遠柱地波抽射，令這位東方隊長欲救無從

全運會U18預賽
香港VS上海（全場場 0:4）
徐根寶、高洪波到場觀戰

呢個就身短問題 冇方法可以解救到 不過對面又真係射得好準 幾球都係射正葉鴻輝右下角

仲有後場迎隊友短傳都係, 都唔準備定去接波
正常應該望定附近有咩人, 預計對手會唔會迫埋黎
至少先拎實個位, 唔好等個波彈郁到埋黎先去郁

技術做唔到一件事, 冇意識去做就係另一水平分野
冇體能去輔助身體活動又係另一層次

雖然都係講就容易 , 不過返去睇多D自己比賽帶, 應該會知有邊D不足
希望香港球員可以慢慢改善

其實香港球隊有冇人會幫佢地睇返條片 再好似我咁分析返每個球員嘅失誤同要改善嘅地方

香港球員係咁，我以前係大學踢波都係咁，土炮係勁過鬼，但 d 鬼真係走位真係好 d ，明明打成日 winning 2 打 2 應該 d 走位意識幾好架

一陣要做紙呀，下星期4present 一份紙

我以為今次係 上海：中國香港 添

其實中國輝根本唔識撲下三路既波出底線

打機邊同

呢層真係冇乜留意🤔

直頭踢足全場

你個名啦

kitkit當之無愧

"到目前為止傑志打咗十七場，只係失咗七球
防守力全港第一。
唔似那些每場失三球嘅球隊，或者出去出面輸七球嘅球隊
凈係呢一樣足以攞到冠軍"

冠軍呢咁？

on9到

又回帶

又無人會五日內睇唒五場港超垃圾波

給乜撚嘢力

蝗語

吸力 含撚term

我村

球迷含撚東方返港備戰足總盃

尋晚嘅post都叫回帶 師兄要求真高

大頭: 同事起題時不是這個意思 希望球迷不要誤會

？

原來劍橋都係煲冬瓜系列

個bgm好warm

係外國/出面浸過下咸水差好遠 起碼冇妹下妹下先

林六算唔算反面教材

sandro

恆大冇保連怒carry

全華班夠贏東方

港超化

淨係知kb有

贏到南華再講

比高美斯一腳射撚死

點記得邊個講
又要人碌返上去咩

ok ok

樂仔/梁細佬
以前有個夢想成真基金，資助去英國足球學院

葉頌朗

唔駛開NICAM

其實我 d 走位都係靠打 winning 學

阿特蘭大

但咁講橫濱幾個都有啦

韋利隊友

去過外國又妹下妹下，第一個諗起佢

GUO JIANQIAO

佢同小志強吹大左，學界球皇

葉頌朗我覺得係腦筋上錯誤多 d
小志強就純粹細個屈身型，大個屈唔到

葉頌朗近呢幾場其實真係好咗

舊屎擺耐左都冇咁臭

諗起墓臭
雖然墓臭真係有練過

打攻中成季冇入過波
真係有d可悲

其實點會冇 改唔改到就另一件事

傑志要大清洗 一睇就知幾時講

binc勤終於bin番up-to-date 嘅嘢

Tobias不時坐在麥花臣球場看台睇波，這裏離他油麻地的家很近，也是知名的本土足球場之一。鴨舌帽下是一頭金髮，出生於奧地利的他，自稱是維也納體育會、北京國安、和富大埔的球迷。三個城市，體驗三種足球文化。他從背包掏出一隻身穿港隊紅色戰衣的「腦魔」，「我知道它是代表高登的表情符號，由於它是腳膠（fetish），所以當作足球擁躉也不為過吧？」記者不禁大笑。大多香港人追捧遠在天邊的車仔曼聯巴塞卻對本地波不屑一顧，一個鬼佬為何會成為香港波「痴線佬」？

佢又講得通喎 之前都冇諗過添

準備聽日出去皇天擊殺垃圾東
好心啲垃圾球隊唔好拖低香港亞冠分

垃圾彭梓鍵曰 : impossible

明天足總盃wo
又燈

想元朗聯賽第四加足總盃冠軍
登基為港版阿記

好文一推

傑志加油❤️

回家啦

同埋有樣嘢我都應該喺度講過，香港球員守傳中球都係望波唔望人

有big mac 有窮人

呢個睇王子就知 佢唔係拍去身邊個球員 而係向住個波跑

我細個就冇乜上過足球訓練班，啲踢波skill9成半都係喺街踢練出嚟，所以真係唔知啲教練係點教啲細路。我只係憑我經驗講：Mark高空波望波唔望人，死得！

可能香港球員係學電叻既區域防守

防守嘅目標係令人地進攻唔到嘛唔係咩？望波望到唔mark人，令對方可以鬆容控波，防乜守？

算啦 心已死
只期求下季大搞
換正常龍門
換肥彭
簽快馬

細個學踢波練傳波控波嗰時個教練成日都話要有預備動作，不過冇乜人聽

越季黃牌300蚊就甩到

香港青訓教練嘅質素問題
校隊下下叫你tackle喇tackle喇
唔諗吓tackle唔到之後嘅covering
進攻又係兩翼過喇過喇出波喇屌出得咁差
大佬呀出得差還出得差
你出面唔搵人等second chance把撚咩
結果搞吓搞吓d2d3成日變左one man show
唔講以為好勁其實係其他人冇意識去做嗰個人嘅嘢 但嗰個人相比出面又唔係特別勁喎
最後出到黎踢職業波 成隊波就得番個人能力好或者某部分能力好嘅人
但係痴埋一齊就變成一隊無章法無意識嘅球隊 惡性循環由此而來

我覺得足總真係要加強吓教練培訓，唔係就成班鳩流流亂咁教班細路

自從睇完冰島個case之後，我更加覺得教練培訓好好好重要

So99y

冰河時期讀緊U, 剛畢業無追
而家個仔出世無耐，我又無追

The power of Castle Peak
Or
The Power of Ching Shan

除左油渣盃/社區盃，有咩盃人地會hea打先？

幾時落車新班主

麥基30歲了

可否不要老

睇住佢由港會打到而家
咁就十幾年

唔好撈亂佢地同我地青山派就得

屌左十幾年終於成材

而家曉明sir仲要唔肯搞，因為個足總同球會老細太閪
真係等仆街了

曉明sir喺度都冇用 班教練又唔係未見過你點會聽你講
要鬼佬黎先得
仲要係唔同足球文化eg英國and西班牙咁
如果唔係食死一款足球文化
班教練唔撚覺醒最後變copycat遲早都係落後過全世界
香港波到左要建立自己嘅一套唔係左抄右抄嘅時候喇

體育署豪語：台灣足球6年內躋身世界前100強

體育署今天在立法院教育及文化委員會發下豪語，體育署將要推出振興台灣足球運動的「
10年大計」，預計在5、6年之內即可將台灣的世界足球排名推進到前100名之內！
稱霸東亞

我島10年應該去到100名內
6年可能太短

我島
好威威

完勝小香港

忠勇的麥基三四十了……😞😞😞

郭小姐應該係有心長搞落去
問題係有無足夠班費大搞

等睇binc

呢集講坪洲，有和歌

人唔笑狗都吠

坪洲居民

貴州恆豐智誠首發：1-蘇渤洋、3-法圖斯、7-王帆、9-奧倫加、10-切裏、17-伊力哈木江、18-閔俊麟(U23)、19-常飛亞、21-蔣亮、23-韓鵬飛、27-麥高雲

業障重諗起之前嗰和尚講離婚

閔俊麟唔洗紅喇

方便啲想佢斷腳嘅朋友仔

係落地獄

對面隊重有隋維杰

送埋楊挺落去啦

嗰時未睇香港波，search完先知咁好笑
飲水單嘢蘋果仲訪問09

全睇九巴意思啦

咩事？

有直播
[url]

落後0-1 lu

法佬輸了

飲水哥

法叔前場誤傳搞到失控球權，主因唔係輸佢，中間隔咗好多腳，但都叫有少少責任
同埋貴州D防守好麻麻睇咗陣

睇片

岩岩中場輕易拎又拎失

貴州後防 好多炸彈級

俾對面20歲果個入左

係，組織力好差，閂閘線都猜唔到，一腳都起唔到
唔怪得閔俊麟啲料都場場正選

隊波妹下妹下咁
進攻太差
中場冇人造波， 都係簡單d靠兩邊算

同埋隊波冇咩火， 爭勝心唔強

Cambridge條片好似有個鬼佬大叫 是咪KB黎

標準灝天臨時球迷會
已讚好的專頁 · 33 分鐘 ·

我們對標準隊之感情雖然臨時，卻是帶著真摯......沒有人可以阻礙標準隊發亞洲夢！

星期日下午2時30分，請到深水埗運動場，跟住一齊SHOUT亞洲亞洲！

請支持 #標準灝天！#welovebcglorysky

如果標準灝天打到亞冠外圍賽應該會轟動全亞洲

yuen long team 2

為免亞冠聲譽受損，afc直接dq垃垃隊

女足走左未

走左la

Leon Wong 放送
10 mins ·

拍呢塲比賽 以昨晚瞓得两個零鐘既殘軀 5點半出發 到13點才有野落肚(呢餐免費既) 意外按了漫遊上網查詢球塲資料(的士司機唔識路) 加理車費 成本超過1900元 最後都是遲到 開賽30分鐘才開拍 18點30分回到家
無下次

真係開戰？

蕭生話唔打

死球爭頂，法叔後腦頂到米洛維奇爆眼角見紅

日本傾緊撤僑

見到個波彈彈吓都冇心機睇

在日前作客水原藍翼的亞冠盃分組賽，除後衛吳偉超受傷退下火線，迪高及白鶴亦有輕傷，可幸除阿超外，其餘兩位中場主力球員已無大礙，相信可趕及在今仗候命

廢kim啲狗屎運返黎未

福布斯（Forbes）日前公布2017年《30 under 30 Asia》（30名最有影響力的30歲以下人士）名單，東方足球隊主帥「牛丸」陳婉婷繼早前入選BBC百大女性後再度上榜，同時入選娛樂及體育和女性先鋒（Pioneer Woman）兩個組別，與一眾奧運金牌運動員齊名。
光環

永續牛丸呀！

wfc支那超

水原藍翼 高承範入咗亞冠第四輪最佳十一人

下輪享利入

戰神入

到時唔洗踢北韓 自動出線

有冇人剪下港超、港隊打架合集

邊隊對東方都有人入
好似得川崎冇

ff小陣

三隊排包尾

我川

龍門一唔夠高同彈跳力真係好大獲
希望佢比啲心機

最記得呢三場
冇記錯仲有次442打唔知邊個

重慶 2-0 貴州
輸角球

0:45
自己拍入龍，on 99

重慶 2-1 貴州

南城地產果次呢？

唔記得左地產豪
不過我從來未睇過片

冇杜特

Respect to Leon Wong

地產豪係作客？

2004年

澎馬流浪隊北上東莞作客與當地南城地產隊比賽時，雙方四十多名球員及職員在球場追逐打鬥八分鐘

好想睇片一睹豪歌的風采

Street Fighter

本地足球專區搞左個投票:
歷年香港球圈，大家覺得有邊d係好hea，即係表懶懶散散，唔積極呃飯食，心態同鬥志都有問題嘅的球員呢？

辛祖？

暫時以20票領先緊

邊幾條撚樣

支那明

你應該問係邊幾十條撚樣

職業球員黎

妹下妹下神射手？

Hea 住踢都領先射手榜，叫其他港超前鋒情可以堪

但事實係佢平時真係成日hea住
佢銀牌決賽同亞冠完全唔同晒

呢兩場好撚正 成日loop

踢港隊辛祖，helio好垃圾，hea住踢

港隊唔算hea既，但辛祖無左F7，helio無左kim dong jin，就現形了

歷年香港球圈，大家覺得有邊d係好hea，即係表懶懶散散，唔積極呃飯食，心態同鬥志都有問題嘅的球員呢？

完全附合垃垃搞波風格

勇武垃垃

聯賽入球量
辛祖 16
洛迪古斯 15
高美斯 13
基奧雲尼 10
jordi 10
羅勳奴 9
李康廉 8
艾華頓 8
盧卡斯 8
馬高斯 8
卓耀國 7
利馬 7
史提芬彭利拿 7

平日hea住都輕鬆上射手榜首

少個f7都差好遠

exactly

神射手辛祖

我hea住都榜首，我認真既話我自已都淆

為了避免摧毀世界，平日把可怕的力量封印起來

Helio完全唔配入港隊

食屎啦垃立，抽完水就走！冇撚用架！

bong都係啦，尋晚係咁穿

辛祖入個啲波 是旦一個中鋒都做到啦
3碼前都射唔入就真係咪撚再踢波

唔見到柒爺入好多波

因為冇費7個啲餵波俾佢
如果辛祖冇費7個啲人俾波 十球都可能冇

入去睇四大皆空

專唔專注足總盃都係會輸比傑志

睇扭扭昌屌打油渣

講到咁撚易
季初冇費蘭度咪又係靠辛祖艾力士兩個鳩下鳩下carry

垃圾的120%只係無咁垃圾既垃圾
就好似我自己咁

希望出返梁大佬比扭扭昌撚下

扭過左之後舉手

舉高隻手 駛乜怕醜

周六（15日）會上演兩場「瑞士豪度錶足總盃」8強戰，頭場1430九巴元朗會同東方龍獅喺深水埗運動場交手，咁好戲碼梗係入到場就入場啦！如果唔得閒入場都唔緊要，因為有直播，呢場為大家講波嘅係「和仔」李健和，同埋「替工大頭」，大家記得邊睇直播邊喺度留言同2位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」呀！

替工替到個個禮拜都講波仲叫替工？

全職part time

今日喺沙田宜家買熱狗撞到福保羅
不過太多人，迫唔到去R水吹
問下佢近況都好丫，失晒跡咁

我只係一個花瓶
大搞抑或繼續搞青春班都仍然係6C話事㗎

因為要幫手頂更

南華有冇live

唔緊要，有和哥係到足夠收條友皮

梁大佬 on 99

誰叫垃今天開始不喜歡講話，暗裏卻繼續在縮骨

有我小弟英軍 湯姆 情趣服Joey 仲有推咪嘅譚仔!

$6000球員人工
俾湯房外援住

全華班鬼佬太貴

得最低工資，入到波先有獎金

諗起拳王bgm 大埔傑志群毆

保贊不知不覺間愛上左網友，mk黎

驚屋企睇直播加時會趕唔切去睇垃圾南，唯有頭場都入埋場

隻閪手

係要尊重囉好嗎

好想睇大細佬同場打中堅

都唔同位 大豪又派膠就真

你唔係入場睇咩
邊個旁述都冇所謂啦

屌琴日醒起今日晏就要返part-time
剩係睇1730個場算

去球場附近M記呃Wifi囉 試過唔會lag
1/4我都係咁

av女優級性感防線

大佬做中堅咪又比人撚

寧做垃垃狗
勿做香港人

本身想喺屋企hea多陣啫
都去得附近唔爭在入埋啦

有無人話過俾迪恩聽其實大佬識打防中架

[有直播] 15/4 - 14:30 - 足總盃 - 元朗 vs 東方

迪恩話大佬太慢

怕係屋企睇會去唔切+1
新界人的悲哀

都好過對大埔咁，中路完全無遮無掩
同埋少爺仔快，幫手逗下

N蕉有新球王片

又$250揾人幫基臭整？

u 住冰

睇完覺得好廢

食野
長沙彎廣場
D2 place

唔係第一日知啦 仲搵佢打閘
南華班教練全部食撚屎

2:29中場頭搥頂後，仲要都交唔到俾人，咪剪落去啦

剪到幾咁勁 都係廢

南華新足主好似7月會出現

石韞玉而山暉，水懷珠而川媚

子彈表示反對

你睇多次個波嘅去勢同佢個手勢先啦

個龍 邊個黎

hea碧咁囉
但起碼唔叫呃飯食呀

青山

佢以前踢黃大仙流浪公民都ok喎

畀啲支持 唔好乜都小！！

有和哥佢唔敢亂嚟

係wo
對手算勁,其它球員都ok,個龍好差,邊個黎?

聯邦廣場馬會

ok hea?

睇錯太老太慢

和哥準備要撚狗

7月先蒲頭點買人

屌又遲入場

重用梁大佬表弟垃圾車sindy男朋友

1001